《機動部隊2019》監製李志倫被炒 無綫：未經批准兼職

無綫劇集《機動部隊2019》監製李志倫（Jacky），今日驚爆被無綫解僱，有指跟他同組的3名同事亦被炒，原因是與李志倫曾在公司貼上寫有「黑白是良知」的memo紙有關。亦有報道李志倫被炒原因，是他未經公司同意做兼職，他有份為楊千嬅演唱會做幕後工作。事後有傳媒聯絡上李志倫，他未有作出回應，反而在facebook作出無聲抗議，將頭像換上一張打開5隻手指的黑手，似有所暗示。

無綫電視發言人今日就李志倫及同組3名同事被炒一事作出回應：「受到本港近期市場不穩和社會事件影響，對公司業務構成隱憂，有需要調整操作，並於上周及今天進行小量精簡人手，前後共約二十名員工受影響，其中包括一名節目監製和三名同組人員。公司最近收到不少投訴指某監製及其組員在未經公司批准而從事存在利益衝突的兼職。他們之解僱與近期的社會事件無關。」

PTU= protect terrorist unit

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳